其實呢場波係逆時踢緊 最尾係阿狗贏3:1

點解會咁？ 我依家唔講得比你聽住

全力發功

你要自己感受下

樓主興奮到

岩岩睇完 見到班球員入隧道以為有人係第邊行返出黎

樓主應該係睇唔明套野講咩

重新睇過套戲啦柒頭

逆時會逆埋比數

即係話場波係0-0

PUSH

講多少少？

入波會輸

最後會係打和

咪臭係，逆轉時間唔等於逆轉結果